前線勇武手臂打印仔 係咩意思?

唔好意思.. 小弟一直都係和理非 好想知
今日我老豆(超深藍.成個WTS都係深藍GROUP) 係個深藍GROUP SD左條TVB新聞既片比我
跟住佢同我講 話發夢前線勇武都係收左錢 手臂上有打咩豬仔印既 就衝擊完有錢收
我一聽就知係假 因為根本無可能
但係我又忍唔住好想問下打印仔係咩意思 有無師兄答下我?
等我可以解釋返比我老豆聽

律師電話黎

律師電話

被捕電話嚟
有曬星火, 612啲電話

等有事果陣可以打比律師

被補支援號碼

律師資料掛
被人捉左就充公哂啲野
用腦諗下野啦

藍絲個邊已經將佢講成蓋印仔..收錢..

樓主連遊行都冇去？

你老豆呢啲小意思啦

我老母send幅圖比我
寫住廢青戴的免費口罩有興奮劑

因為我唔係每一次都有去 所以唔係好清楚
原來係律師電話 THANKS
因為我好想同我老豆解釋返 佢成日都吸收埋D錯誤既信息

我69 612 71都有去 但圍狗屋果D 就無

我老母都有 笑到我仆街

點拆

唉 見到我老豆咁 真係心痛- -

71都有得印
可能你咁啱睇唔到

笑佢on9邊撚度咁多大麻比人玩

利申：老豆老母淺黃

去外國當兵吧，香港若干年後會有終極一戰，到時就靠你哋

藍絲真係無撚腦

我老母深藍
成日話打撚死班暴徒
我心諗 你係咪想冇仔送中早講嘛

藍絲廢老開始左超大規模文宣戰
大家唔好睇小平時wtsapp收到嘅藍絲fake news

問返佢有無見到人食完興奮劑仲識扶啊伯過水馬同講唔該